今日大家真係好叻

Be Water！！！
敵進我退，敵駐我擾，
敵疲我打，敵退我追
期待大家聽日繼續不流血，不受傷，不被捕

繼續遍地開花

手足好波

不流血
不受傷
不被捕
一個都不能再少